全民3-5k跑步班

由於有留意到”黑社會”跑步能力十分有限
問問巴絲們既意見，如果我搞一個短期訓練班，目標令想參加既人強身健體有跑3-5k既能力，唔洗比”黑社會”追完一齊斷氣

我可以係星期1-5， 6-9點不同地區開班
如果有興趣就加入

全民3-5k跑步訓練班